cc台成撚日話蝗國人玻璃心，人地台北市長講兩句又唔得

講玻璃心，cc台絕對同大陸狗有得揮

波台是但打下5 吾 系已經揸哂心

人地台灣人講兩句又咁大反應 如果換轉係佢講大陸 d 大陸網民屌哂鬼 你未又話人玻璃心

咪一鳩樣